原來popo和毒娥唔怕我地煩佢，反而怕我地煩旅客

弓

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級